O site lojinha do Pedrinho é uma loja de roupas padrão, onde é possivel comprar roupa por categoria e sub-categoria,
como a categoria camisa, com sub categorias de regata, camiseta e camisa de manga comprida.

Na criação do site, a ideia era um site de roupas aplicavel para todo tipo de estilo, onde é possivel comprar, camisas, casacos, tenis, bermudas entre outras roupas.

O tema usado foi um tema gratuito do woocomerce.
